Ik was moe na het eten, en ging in de salon achter de bar, en sliep op een zwart paardenhaar bank die ik daar vond.
Ik ontwaakte te vinden dat akelige huilende nog in mijn oren, "Ulla, ulla, ulla, ulla."
Het was nu de schemering, en nadat ik had geleid.
Sommige koekjes en een kaas in de bar - er was een vlees veilig, maar het bevatte niets maar maden- ik zwierf door de stille woonwijk pleinen aan Baker Street--Portman Square is het enige ik noem - en zo kwam laatst bij Regent's Park.
En als ik zijn voortgekomen uit de top van Baker Street, zag ik ver over de bomen in de helderheid van de zonsondergang de motorkap van de martiaanse giant waaruit dit huilende gegaan.
Ik was niet geschokt.
Ik kwam met hem als het ware vanzelfsprekend.
Ik keek hem voor enige tijd, maar hij beweegt niet.
Het leek erop dat hij permanent en schreeuwen, zonder enige reden die ik kon ontdekken.
Ik probeerde te formuleren een plan van aanpak.
